介意女朋友同FD落清bar 係咪代表唔夾?

我會覺得係咪自己小氣
但佢會好堅持一定會落 無論我介唔介意
我努力令自己唔捻 唔小氣
但都係會難受
我承認我有佔有慾 但佢無
咁樣係咪代表唔夾 應該早d分開?

帽事既

你介意
佢堅持

唔係唔夾係咩
但係邊個啱邊個錯
冇答案

佢話從來無人過黎flirt 就算成班女

清bra

我知係唔夾
或者我係想上黎聽到係我問題，
因為如果係佢問題，我都改變唔到

吓？我見親都會過去

分手啦 無謂害人啦你

唔係你同佢既問題，係你地唔夾
一個未玩夠，一個想生根

姐係我唔應該介意？
但點先可以唔難受

真係冇話邊個問題

巴打你都係清bar？

西痕姐，又唔係犯法

唔係你應唔應該介意 係你根本唔信呢個女朋友 或者 呢個女友未成熟到令你覺得能夠信任 大家辛苦 你都識講你會難受 做咩要夾硬落去

你講果d係清bar?
因為我自己以前去既 都係各自飲 唔會周圍flirt

男朋友中意落club
又係我介意佢堅持
又係我有佔有欲但佢無
又係唔夾

係你小氣

係啊，不過未試過搵食
會一齊猜枚玩骰呀，傾兩句睇下佢地join唔join玩啊嘛

落去玩,真係想飲酒咩？

咁絲打你依家點
每次佢落就自己難受?

sorry 我好努力咁去捻
如果佢肯早d都好
但每次都4點左右先肯走

佢話佢係齋飲一杯野 然後主要目的係吹水
但我話點解吹水每次都一定要去bar
佢話鍾意個氣氛